福建佬唔夠錢請人

福建同鄉會長「緊急澄清」：從未出聲明召集群眾

同鄉咁遠出嚟請個 「盒飯」都要架，各位有福建社團在港地址、聯絡人同聯絡方法冇？